Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (novembre i desembre del 2018)
Slug: new-developers-2018-12
Date: 2019-01-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator:
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Abhijith PA (abhijith)
* Philippe Thierry (philou)
* Kai-Chung Yan (seamlik)
* Simon Quigley (tsimonq2)
* Daniele Tricoli (eriol)
* Molly de Blanc (mollydb)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Nicolas Mora
* Wolfgang Silbermayr
* Marcos Fouces
* kpcyrd
* Scott Martin Leggett

Enhorabona a tots!
